大家估下apple會點出部10th anniversary既iPhone

3月發佈會求期出一部有3D-touch既5S改個iPhone X既名就當十周年

3月出一部新design既iPhone 外觀同功能都會有少少wow既黎做十周年既機 (唔係冇可能 因為iPhone 7可以話冇變過咁滯就係等3月 然後打後1-2年既iPhone轉返Q1出)

9月先出一部新design新名既iPhone 外觀同功能都會有少少wow既黎做十周年既機

9月先出一部平平無奇既iPhone 7S直頭無視十周年

嗡乜

正常而家apple砌機會好多料爆
因為太有新聞價值
但係到而家都咁靜
3月應該機會唔大
不過而家iPhone點出都咁好賣
Gay Cook可能會直頭無視10周年繼續擠牙膏

唔覺得佢會冇視
難得十周年 梗係出新野谷銷量

iPhone 7s Plus with touch bar

估無十週年機依回事

估第三個option

我覺得唔會叫 iPhone 8 叫返 7S 囉

以 TC 既縮數計盡你, 一個 design 唔玩兩年點係後期再賺高 D.

最多係 Keynote 時講十年前既電話係點, 點由 Apple 改變格局 ..

蘋果應該對咩十週年無咩感覺

9月先出一部平平無奇既iPhone 7S直頭無視十周年

Agger
其實7係第十代iPhone 結果又係平平無奇......
最多下一部用用sapphire之後係度狂打飛機

有睇新聞都知今年有電牆充

加返 o 的 hard key ，支援埋 apple pencil

出隻新色當創新左

It's the best iPhone we ever made.

停出一年

佢寫好個iOS已經要還神

點解10周年就一定會出部勁野

我都覺無，最後都係7s

出部平平無奇嘅機（機身後面另外印個10），再搭部10週年版耳機當慶祝，順便谷銷量

Google重寫得好個and重好啦

出返第一代iphone外形 硬件就用7既

就咁出部iphone air